有無人留意到又一城隻母狗有耳機?

攝衫已經唔夠，知你唔俾用有線耳機就轉airpod，仲要用頭髮遮住
所以
攝衫+扎頭髮

自推3下
1/3

自推3下
2/3

自推3下
3/3

11.11 攝衫！攝衫！攝衫！

扎頭髮咪露哂耳形囉
不嬲都話應該包埋隻耳你就叫人露耳形 on99

CHINA
- Complete withdrawal of extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

扎頭髮呢啲雙面刃黎

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母 真正攬炒
阻鳩交通變相全民罷工 每一個人都要出黎

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！